好想喊呀 好唔開心呀

我好想好想認真討論問題呀！！！！！！

鮑姐

同鮑姐傾

鮑姐？

搵鮑姐安慰

討論鮑姐？

同鮑姐討論

鮑姐安慰你

笑撚死

鮑姐冇安慰你咩

管唔住鮑姐？

搵鮑姐

比鮑姐飛咗？

同鮑姐講

同鮑姐嘈交？

鮑姐氹翻你

鮑姐冇安慰你咩?

你還有鮑姐

鮑姐唔理你？

有咩留番同鮑姐講

你永遠都洗唔甩鮑姐呢個tag

叫鮑姐氹番你喇

呢到成班人都追蹤咗你

真係好慘

痴線 已經第二頁

鮑姐:

不如你認咗你俾鮑姐飛咗以後都唔會鍾意佢

大家都好快手

有冇同鮑姐討論下

琴日樓主提一提先追蹤佢

同你認真討論...... 討論鮑姐？

明白你感受，可惜愛莫能助，開個新acc係唯一出路。

俾鮑姐飛撚咗 ?

因為得你一個有屌過鮑姐？

屌你老母 我set左追蹤都唔夠你班仆街快
btw 鮑姐

鮑女一

除非鮑姐拍片 叫大家放過你啦

掛住鮑姐？

樓主不如開心新ac算啦

網絡欺凌

魚包 女且

被鮑鮑飛左？

網絡hey0

問下鮑姐點解決啦

搵鮑姐傾下

搵鮑姐咪得

有邊個comment無鮑姐

笑到癲
Btw鮑姐人生經驗豐富 可以幫到你

鮑

搵鮑姐安慰下你

追蹤咗，跟住個訊息提示話棋靈王好想喊，笑撚到仆街

耆靈王

棋棋 鮑鮑 屎屎

追蹤左終於可以緊貼樓豬同鮑姐既一舉一動

鮑姐惜返

樓主活生生咁演繹咗一失足成千古恨係點解

係咪好後悔當初咁講

我同你討論鮑姐

提議樓主都係開過新ac，重新好好做人

痴線
邊有人想同你認真討論鮑姐

有鮑姐係到 唔洗唔開心

ok 冇問題

..

.

鮑姐同耆齡王分手？

推

唔緊要，你仲有鮑姐既慰藉

有冇人po鮑姐丁圖慰藉下樓豬

agree

過左成年幾都仲鞭緊 係慘d嘅

餵唔包鮑姐

飽

放過樓主啦

啱

鮑姐鞭樓豬

同你認真討論下鮑姐

鮑姐紅杏出牆？

投入鮑姐懷抱喊啦

鮑姐：棋仔做乜唔開心啊

鮑姐愛你